**Edit a file, create a new file, and clone from Bitbucket in under 2 minutes**

When you're done, you can delete the content in this README and update the file with details for others getting started with your repository.


---

## Клонируем репозиторий и ставим тему в папку /wp-content/themes


1. После установки переходим в Настройки -> Чтение и ставим метод последних записей
2. Дальше заходим в посты, выбираем массовое редактирование и апдейтим все посты для того чтобы счетчик слов в посте подтянулся уже к существующим постам
3. В подкатегории записей в админке есть пункт "Сортировка постов". Это 6й пункт ТЗ. Когда галочка есть в админке - на главной странице убирается метод сортировки по заголовкам и появляется метод сортировки по размеру поста
---

## Затраченное время на ТЗ
1-3 пункт сделала за 1,5 часа
4 пункт за 2 часа
5 пункт - 15 минут
6 пункт - ресёрч часов 9, реализация - 3 часа
7 пункт пропустила, но я бы сделала массив из айдишников существующих картинок, сам контент я бы парсила и регулярками ставила картинку из массива после определенных параграфов